連仔幾時整個clubhouse比我地玩下

咩嚟

Gay club？

好似係HKT嘅